大家仲係唔夠力，送班黑警上國際法庭同禁去老美

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

大家唔好放棄

唔淨止禁去老美，仲有美國邦交國
唔少得美國有來往嘅銀行，信用卡...

Solomon Yue